# Gitignore
```
new file:       .gitignore  + add to Git
add all folder in gitignore
delete file:     git rm -rf folder
npm i : pour installer les autres module
```
```
-Pour eviter d'envoyer certains éléments inutiles 
sur git (nodemodule, package.json etc) il faut faire un
gitignore au tout début,lors de la création du projet.
-Si on rajoute un fichier avant le gitignore il ne sera pas ignoré. 
```